暫時唸到一個反駁廢老「收錢論」的論點

大家俾下意見...

你個仔/女俾左幾多錢你？
「神經病，佢先得幾歲人仔...食得著我， 俾咩錢我？」
你無收佢錢會咁仆心仆命去養佢湊佢換屎片尿片？ 撚信你？ 打撚死我都唔信 ！ 無利益嘅話，你點都發自內心照顧仔女！
「神經病」
正如你打死都唔撚信 有一班發自內心愛香港的人！ 拜鳩拜懵撚！

> 如果對方係無仔女的廢老：

你三歲果年每月俾幾錢老豆老母？
「up乜9？」
你老豆老母收左你幾多錢去幫你換屎片？
「痴孖根」
（之後自己駁落去）

集思廣益， 務求秒殺廢老「收錢論」

打錯字
無利益嘅話，你點「會」發自內心照顧仔女！？

你試吓百幾萬人一人派$100你買到十幾架坦克啦

香港政府派4000都搞到一舊屎咁
幾百人就話
百幾萬人點收